如果今晚成個中國陸沉，對香港會有咩影響

如果今晚成個中國陸沉，成個中國一夜間消失，對香港會有咩影響?

你可以推埋其他中國人落去等佢地一家團聚

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！